去niconico都見到日本人支持香港遊行

[url]香港の１００万人デモは日本人も他人事ではないぞ！ #nicovideo[/url]

不過要識日文同有account[sosad